毒撚想出名，想d人爭住識你唔係靠扮social

毒撚要知道自己既毒係你既致命傷，明明係毒撚就要扮social撚只會比人當狗咁玩
毒撚最大優勢係無人識你同無人會想識你，所以ocamp基本上剩係去自己major果個就得，等人略略記得你個樣就得。放心，毒撚樣係好易被人記低
第一個sem midterm 係決定你將來係點既時候，果陣幾乎每科都爆分，係wtsapp group大家報下分之際透露下自己幾多分，大把mk仔mk妹爭住奶你奶到final，但要切記唔好太投入，佢地當你工具人架咋，你要專心係呢個sem拎dean list
然後你既出名時間到，通常上莊或者d 組爸媽實有幾個retake 某d科，佢地實有渠道知邊d組仔勁就痴埋去，你宜家可以做咩都得，你想識佢地又好，搵佢地做啊四又好，全由你決定

做埋工具人，咁可悲

成績決定一切

咪姐係靠勤力讀書 carry人地 鬼唔知呀媽係女人 同有錢仔俾錢請人食野有咩分別 人地緊係爭住識你 有冇人放假果d約你出黎玩呀? 冇呀 淨係返學先同你一齊坐炸 當你傻仔呀

Sad but true

過3.7咪又係無人理